對付藍絲既方法 100%有用

呢招陰毒得黎又幾正

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

國際民主日 唔俾遊行 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

有人整先得
不如由果班搞跳閘手足既藍絲開始？

好
想搞啲無腦但以為自己好正義嘅智障藍屍好耐

點做？要貼邊到？上面要寫咩？

但真係好易比班生番打

推到有人整
車頭相可以印黑白
恐怖得嚟又成本低d

推

晒同放大佢地既靈堂照？

屌你老尾咁都諗撚到

Tui

[size=3]testing[/size]

未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

同意

建議係連儂開個位置 6x12格 整到好似骨灰位咁
供奉一眾藍屍 地下買d生果比人擺香